米字效應 小心提防

是咁的 有個fd講左個陰謀論 話美國專家 Dick.H 為推廣某品牌膠紙 睇中人性羊群心理 由其係香港呢個執輸行頭慘個敗家既城市 已經張米字效應推至極致 搞到香港人係冇風既地方又貼 室內既地方又貼 搵d傳媒再推廣下 現時某品牌膠紙已經賣斷市 正所謂此風不可長 假以時日 膠紙會成為香港一眾炒家既對象 為防米字效應侵襲本港 我地應該大公無私 share膠紙比隔離鄰舍用 btw有冇一兩卷留比小弟

尷尬